仲記唔記得612係星期三，朝早7點已經幾萬人塞路

成效如何
一日唔轉模式
永遠都係放假 夜晚先係Part time 抗爭
人數只會愈黎愈少
政府壓力亦都會少

罷工無可能，一定要有工會㗎香港人反抗！

開頭仲會SET 死線比政府
攪到政府將條例 極快收皮
呢家已經無人提死線呢樣野

無人罷工 咪攪到大家返唔到工囉
8月5日 朝早知唔知發生咩事 就係全黨鐵宣佈收皮

參考85罷工 五區集會 討論

人地智利 個D 係點
真係同你攬炒
理得你阻唔阻人返工
將成個香港變成緊急狀態先比到壓力政府

推

好遙遠既記憶

好掛住612既香港人
當日既香港人得個口罩都向前衝

次次夜晚晚先抗爭
又黑又少人又危險
仲要一到零晨就各自收皮返屋企訓覺

朝早 阻人返工 大戰 日光日白 減少危險
班狗又準備唔到
街坊又多
戰線時間又長
真正影響經濟 比到政府壓力

試下搵次朝早黎料得唔得呀

當時我地疊馬 會反抗 攪到由朝打到晚 班狗都清唔到場
咪撚比藉口自己咩 當時班狗裝備屎 唔同呢家
612 都係班速龍 衝鳩埋黎拉人打人 又放TG 又開槍
但點解當時清唔到場呀
因為612 人多又反擊呀

呢家見到狗就極速閃
走到就走 走唔到就拉 之後嬲嬲豬

攪左四個月 仲要比班狗串 攪革命笑死人
連登仔又自我安慰 咩鳩人地驚清算
收撚皮啦 我係狗都唔撚驚你清咩撚野算啦

仲有次次大家有哂心理準備想反擊 同班狗死過時侯
總會有班連登仔降溫 咩唔係END GAME 咩長期戰
攪到班人真係當左長期戰 PART TIME
心態都唔撚同哂

因為612目標好明確 就係唔俾班仆街入立法會……
目前既最大既瓶頸 正正就係無一個好"緊急"既著力位
反警暴 真普選 釋放手足 問心都唔係你一兩次佔領／衝突可以實現
你想象如果聽日係二讀“修訂基本法禁止區選“ 都會變番612

我地唔一定要比個攻擊地點比自己
可以朝早遊行 POPO攪事 咪大戰
其實最基本都係將個大戰時間推去朝早

之後畀狗放幾粒彈嚇一嚇成萬人退到去中環

612目標明確 以家出嚟無實際目標（當日要完成嘅）